有無人身邊有朋友成日用「西面」嚟做藉口

啲人講幾次講得都話佢西面
之後就攞咗嚟標籤自己
發生有咩事都淨係識話自己個樣生得西
明明平時好地地 係有咩事就用西做藉口